★ 又一批！

700？

咪再散佈呢類post，連登好多心智未成熟嘅細蚊仔睇緊
你係咪想害死人

不能丟人現眼

老貓，游b叫我打鳩你，咁撚黑心

no

no watch新聞咪冇

政府心諗唔準死,輸完要努力工作回饋"社會"